「幼齒」是日午餐！餓撚快入

要左定右

乳鴿

香雞腳

侵侵咁你想食咩

冇嘢想食

要唔要杯麵

我想食你買俾裝修佬食嗰啲嘢

好撚油

間中一次姐

[有圖] 幼幼，雙飛，脆扑扑，被大姐姐幹...